如果陣間柒婆跪低封關 醫護罷工係咪可以宣告勝利

一日已經逼到政府跪低

一定唔會話封關

佢唔會話係封關

冇可能
果隻係7婆

食住上要求趕埋在港支那人走

無撚可能會跪

FF下
柒婆唔會跪低

醫護好嘢

冇可能 除非係大陸封香港

佢肯定唔會用封關呢個字

壽終正寢

就算中共叫佢封佢都只會話 "the關is封ed"

如果如果如果...
呢啲ff post 都唔知見過幾多次
柒婆有邊一次係跪低過

如果係封關，我切jj都得

點會比機會你覺得罷工拎到訴求

半封

9成強烈譴責

可能會玩嘢
完全封關 (停晒所有人 包括香港人)出入
再封埋貨物出入
屈返 係市民同醫護 要求

咁硬頸，唔會用封關，可能會話 暫停開放

6點同醫管局會面一小時

發夢

又黎壽終正寐 the bill is dead果套?

你想太多

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

可能跟民賤聯講要健康證明，之後又可以話成功爭取

佢會跪就唔叫柒婆啦

我覺得只封部分唔會封晒，工會面諗住只封部分點應對。建議一日唔封晒一日都要罷。

想太多,譴責黑醫黑護咋

柒婆又會出黎撚狗

睇近期記者會玩法
封關咁大支野既話
一定會時先放風比報紙佬啦
應該叫醫護返去做野
譴責美孚班人多

條賤人會話可以封關 但要時間研究實施
叫醫護停止罷工先
醫護陣線請繼續罷工直至封關程度達到原來請求為止

民建聯今朝先走出黎放風準備領功
上次又係咁

唔好諗咁多

唔會封, 遣責醫護就會

一定會話：
係我領導小組經過xxxxxxx，多謝中央應我要求下xxxxxx

樓主太天真了, 那麼低估全球第一毒婦 777

關條毛呀屌

柒婆永遠與香港人為敵
你睇林正財所謂放料其實估到佢只會封多一兩個口岸
全封?你發夢

可能話暫時關閉關口

點會同你講罷工有效

我睇死佢死都唔封

等陣佢一定會話之前的措施行之有效
夾硬整D數據話已經大跌9成人入境
所以死都唔封

其實醫護有啲心急了，係咁迫醫管局對話。有種想揾下台階感覺
其實無需要傾，因為訴求已經好清晰。只係yes no question

要佢講撤回都撚左唔知幾多次啦

會封
但強調係因應事態發展 同醫護罷工完全無關
政府一貫做事並唔係因為市民有咩訴求而去做
並強烈譴責罷工違反專業

the gateway is dead

緊係要急，大佬每拖一日有幾多大劣人黎香港

宣佈引用緊急法
醫護罷工就係刑事

我覺得777會係解散醫管局，等醫護冇得罷工😆

拘捕罷工醫護

如果咁易嘅話，就冇612之戰啦。

the gate is dead

經過成年 仲對條八婆有一絲幻想？

罷工唔會停 罷開就有條癮 講真邊個想番工姐

你on9真係唔係扮
佢係出黎止暴製亂

但下一步就係到醫護送死。。。

一定唔會封關, 條八婆唔會咁順攡

一定唔會 林鄭 閱 哦

1) 唔會封關
2) 就算封都會用其他名，如XXX管制措施

777如果宣佈引用緊急法就同滅口一樣

冇可能

我覺得佢會譴責 唔會封關

正解

the 關口 is dead

少年你太年輕了
你唔了解柒婆

岩岩ig睇羅湖口岸封左關

應該係恐嚇罷工嘅醫護

唔咁做政府同ha理鳩你咩
就係今次咁企硬先有贏既希望

唔封關但醫護罷工先係勝利

等確認封ed關先

如果佢肯話封關我轉藍無條件支持佢又點話

我反對封關
我要罷工罷到藍屍死晒先

有機會口講封關背後放人，留意魔鬼在細節

暫緩過關

The Gate is dead

勝利左係邊
精神？
真係温水煮蛙
連應有人權都要贏番黎

咪燈

條八婆冇可能跪低

成立封關研究小組

再強烈譴責罷工醫護

輸既一定係醫護
一定會被清算追究

又做condom

冇可能封關 信我

第一日識佢呀
肯定唔會

今次

冇可能封關

777: 強烈譴責醫護人員擅離職守！香港防疫將按既定程序進行，市民無需恐慌

話唔話封關唔緊要，限制入境就得啦

推到佢封關

無可能

仲要停150

封淨幾個

無撚可能會封
我賭命

有個要求係唔追究 雖然實mark低晒

係

咁大個人就咪FF啦

五大訴求 缺一不可

一定唔會

未
PPe唔夠
口罩得一級
ot無錢

the kwan is closed.

唔會，對會嚟講咁同跪無分別
佢唔會做哩啲小學雞鬥氣行為

天真咗咁多次 唔撚再對條柒婆有任何期望
陣間柒婆出黎都係繼續口硬

跪左先算

要繼續加強各界工會嘅力量

堅決反對封關

the kwan is dead

林奠臭雞正仆街

要睇定啲先，唔可以因為柒婆一句sound bite 就覺得贏，一定有魔鬼細節

保安局局長同入境處處長都蒲頭
機會大啦

實係做一半唔做一半

6月 7月嗰陣見得多啦
612之後個個等佢個記招話撤回，結果佢話暫緩
跟住再後嚟個個又係等佢話撤回，結果壽終正寢

the kwak is dead

淨係封香港人去大陸

你有冇睇過人地罷工爭取咩架

無封啊

半跪

。工作環境

。提供人員設備

。全關口緊急情況入境嚴查

。中國人請回中國

。其他佢地添啦

林鄭指醫護人員以極端手段挾持港府，是絕對不會得逞。

串過馬撚

未封晒！！
醫護繼續！你地無做錯到！！！！

跪住半隻腳同人講唔會得逞
死奴才柒婆收皮啦

每罷一日封小小，咁繼續罷，罷到封晒為止

你食撚屎啦林鄭
玩語言藝術
玩數字遊戲
又唔講機場人流數字？
繼續罷工
繼續老豆搵仔呀